分家產問題

想請教一下，而家我同屋企人一齊住。
因為我同呀哥關係唔好，就算第時touch wood父母走哂，我都唔會同佢一齊住。
但係如果到時候平安紙指出間屋係我同呀哥平均擁有，咁就會好麻煩，有無巴打有相關經驗？

下 法律文件話你兩個平均分 有咩麻煩?

咁咪一人有一半業權 賣樓分錢最好搞

因為佢無錢，一定會留番係個度住
但我一定會搬走
就算我話要賣佢都一定唔肯？

平均分有咩咁煩？

一係就一齊住 一係市值買埋你哥果一半
你哥肯賣你都無佢扶

利申 唔識鳩up

係我預計佢唔會肯賣啊

咁有一半係佢 ga ma

佢唔肯賣你咪買埋佢果份

有類似情況，冇乜計，亦都幾麻煩。有冇得傾下？

咁快諗定
仲健在點解唔lam到平安紙淨係寫你名

到時候佢實唔gur搞9我，佢係爛仔一名
我份人都好公平，一人一半唔洗嘈

你又知父母一定公平？
開估時可能層樓歸佢

我諗緊會唔會有其他方法，例如按左層樓供多層，到時一人一間唔洗爭？

咁佢要出錢買埋你個業權 佢無咪搵執達 有咩複雜?

咁我就會自己on99嬲一世，所以而家要plan定

巴打可唔可以more?

咁會唔會顯得我太不近人情

唔會 你本身無

有無巴打一齊發掘下無限可能性

我哥哥都係屋企冇貢獻嘅人，但関係又唔太差，有時傾䦕計，我都會表示將來一係賣左平分，一係我買埋另一半。所以你都要建立一下関係。老實講，物業係兩老，佢地都唔希望D仔女將來冇依靠，平分諗法亦冇可囗非，你要睇開D。

假切touch wood，將來兩老不在，而你哥哥又賴死，唯有法律解決，你可以做定功課問一下法律意見。

不過，我勸你唔使太緊張，時間慢長，好多嘢會發生，可能你哥哥結婚搬走都唔定呢。

我呀哥係三十歲人都無番工要人養個啲黎，都係賴皮嘅人，所以我都無咩希望，莫講話傾計，呢十幾年我連野都盡可能無同佢講

可能近排見得太多生離死別，所以個人開始諗多左

多謝巴打嘅意見，你都要加油

做人太樂觀+好人

你肯無私, 貪心既人一定唔會客氣

你自己dump春